衷心恭喜賤種朗 恥辱敗走西甲後 終於拎到聯賽冠軍

呢10年 美斯8次 賤朗2次

唔係敗走叫挑戰自己? 講出來臉唔臉紅

霸左隊蛆咪叫人黎挑戰囉

挑戰
人唔笑貓都叫

呢三年邊隊攞冠軍

歐聯唔計

R聯唔計

等睇隻反串癲狗出來鳩噏

國家隊唔計

你冷靜d先

歐聯又唔計

上面一堆垃圾朗迷

佢地係唔識中文,定係老母無錢比佢讀書

陰9公 傻到連 聯賽 都唔識讀

你話咩 咪咩囉

酸到

Champions League算唔算League

歐洲冠軍聯賽
英語：UEFA Champions League

樓主又恥辱敗走

圍威喂，國家聯賽都唔識分既人
睇你地都係無撚用

班垃圾係都要話熊貓係全黑
之後圍威喂咁圍爐取暖

弱智到咁真係無辦法既
所以朗迷同支那人係無乜分別

up

等你學識讀聯賽先返黎柒啦

你都係
等你學識讀聯賽先返黎柒啦

熊餅，其實你老母生到你咁能弱知真係幾可憐

賤朗西甲敗走，都唔敢正面講

垃圾
講緊賤朗西甲比美斯燃到敗走

唔係圍威喂自娛就得既

歐聯牙朗贏, 西甲美斯贏, 打和啦

未讀完，我講過好多次：佢地好多都係傻鳩學生哥黎。

歐國盃 18歐聯決賽 隱形

痴獎痴返來

傻9反朗又扮朗迷

點睇巴塞06年個歐聯

朗迷為c朗度身訂造，重新定義「球王」同「挑戰」！

新定義球王：唔洗識盤扭，搶點勁就得。
新定義挑戰：去一隊冠軍班霸幫佢地拎黎緊下一個冠軍。

(話佢去祖記係為歐聯，但祖記本身就勁，去祖記叫挑戰 ，去啲未拎過歐聯嘅球隊幫下佢地嘛咁想挑戰。)

CR7出左新底橫，好撚型，C朗都著 迷朗學生哥買左未？

柒左唔使咁嬲既

哦，個場我記憶猶新，但唔記得左點解成個下半場都唔見朗既？

一人痴一個姐

又有一位手足唔好彩比王騎睇中

行撚開啦，又講依樣，無c朗葡萄牙決賽都入唔到啦。

美斯有踢足決賽但無盃拎

其實美斯係直頭射走左個盃

北京電視機呢

13-14 好似係馬體拎⋯？
皇馬好似近十年 兩次？
巴塞最多7次？

唔知有無記錯⋯⋯

仲要C朗踢得9年西甲 騎狗計足十年 點知連8個西甲都係假數據

敗走西甲？係咪要年年拎聯賽冠軍先叫成功？

係
如果你唔認同，咁即係暗示美斯殺入決賽，都係成功

牙朗皇馬9年4歐聯 美斯9年2歐聯 姐係美斯都係敗走歐聯